政府效率促進辦公室部門請左我

政府工 人生已贏

等我即刻打1823投訴你先

on9

有冇咁快好似前日先截

小心俾人屌到反皮

最垃圾職位
好似係

1823 n仔
一陣打去玩吓先

on9 仔 以為執到寶

你就好！考到公務員

呢個post您有眼耳口鼻都請

我有朋友剛剛辭職因爲太不人道

不需要因為成為了狗而高興

樓主 good luck 😉

假膠死全家

個個月都請一次...呢份工點會人生贏家

training頭幾日 班阿頭已經不斷提醒你 呢份唔係政府工黎

小心比人起底

見到又請, 今次仲要得11000

政府工

以前女同事俾人屌到喊 性騷擾 乜都有